打機 遊戲 卡頓問題

人物 delay 出現
人物斷片咁走

試下食返d感冒藥

問下佢係咪唔舒服 洗唔洗請假